今日好熱，不過同左女朋友出街

katie qq

邊個嚟
幾可愛

介紹返，呢個我女朋友，叫佢謝太就得了

呢個名唔係俾你叫

師兄2019年都仲咁低清，洗唔洗換部電話

樓主重口味到
食屎啦

條女太柒手機自動同我較低清保護我眼睛

炒飯?

唔好講呢D野

又ff我條女 躝啦

躝啦